[轉][國內用]京A88519 文宣

原link:

816

當然，呢個先係主線啦

818

好撚型

NOW OR NEVER

推

推完周圍share嘛

我覺得咁做佢就真係麻煩

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

借個位，幫手share俾大陸人呀唔該。登記任何野千祈唔好用真電話，用即棄號碼，網上好易搵。或者用太空卡。

[大陸文宣！幫手轉貼唔該] 我是婴儿的时候，邻家鬼婆领养了我